連登公投》2020年度代表圖片選舉

香港圖片：
《粉飾太平》

國際圖片：
《專家食屎》